想領養狗bb 有咩口碑好嘅網

如題
最近屋企想養狗想由細養起
聽過有啲機構好撚仆街
會逼你係嗰度買好多野先比隻狗你養
如果唔係會話你冇資格養
所以想問吓有咩口碑好嘅網站或者機構

買啦，唔好煩

反對購買支持領養 啊 ching

岩
支持領養

反對去pet shop買
支持俾錢佢領養

你未俾錢姐
俾咗咪烚熟狗頭咁

去啲狗舍 或者領養日 但肺炎呢排應該少咗領養日
屋企嗰隻狗都係領養日兩個月大拎返屋企 冇家訪嗰啲
試吓喺Facebook搵平姐貓狗舍

只要係大狗都可以
唐狗都好得意㗎

唔該曬ching

啱呀我嗰隻都係唐狗 好乖好有性

其實領養嘅係咪多數都乖啲
諗深一層其實佢哋咁乖 係知道自己要乖先可以有嘢食

未領養過唔知邊個口碑好
但我見@puc.hk好多唐狗bb

啱啱搵咗 都真係幾多唐狗bb
如果想直接領養使唔使做家訪嗰啲

未試過答唔到你
不過你whatsapp佢哋應該會好快覆

唔該晒ching
係咪暫托完 覺得OK可以直接領養

可以呀 個義工話佢都係咁

有唐狗bb 需要領養, 巴打比一比TG 黎

絲打先岩

我有興趣啊 啲狗義工好煩 可唔可以比埋tg你

狗bb有排你教，頭都痕

SPCA
FB
PAW